黨政府：公務員須於2月18前簽署效忠黨聲明 違令者炒

各部門陸續向公務員發出宣誓通告及聲明書

各政府部門公務員陸續接獲有關通告及聲明書，要求去年7月1日之前受聘的公務員簽署聲明。（梁宛滺攝）
各政府部門公務員陸續接獲有關通告及聲明書，要求去年7月1日之前受聘的公務員簽署聲明。（梁宛滺攝）
政府要求現職公務員簽署聲明擁護《基本法》並效忠特區，各政府部門公務員陸續接獲有關通告及聲明書，要求去年7月1日之前受聘的公務員簽署聲明。聲明提及，定當擁護《基本法》、效忠香港特區、盡忠職守和對特區政府負責。

聲明書連同公務員事務局發出的附件發放。聲明書要求，簽署人寫上姓名、身份證號碼、職級及日期。附件則解釋宣誓或聲明內容的精神，包括重申公務員需要政治中立及廉潔奉公等。

有部門要求同事交回聲明的時限為2月18日或之前，如當局在限期前未能接獲公務員簽署聲明，並沒有合理解釋，政府會根據個案情況，展開終止聘用的行動。

重申公務員需要政治中立及廉潔奉公

多撚謝你份附件提醒

簽k一移民肯定有影響

政治中立 不過黨話係乜就乜

你簽左要擁護基本法？
即係有心同國安法對著幹啦

效忠香港特區

政治中立

上班台嘅黃務員話冇㗎

簽完無得移民

公畜：好快到你哋私人仆街

班公狗想拖埋普通人落水
其他人陪佢地一齊做壞人
咁佢地就唔係凸出既壞人

簽名死全家

簽名率 100%

老鳳

炒有冇長期服務金? 有都OK